有無ching去廁所之前會洗一次手 掂完巨龍先再洗多次手？

確保接觸巨龍嘅手是乾乾淨淨先至發射尿液

梗係會啦
弟弟的命也是命

五毛 拉

我直接放巨龍係洗手盆沖一沖先會屙

我直接柯係洗手盤

Ching 正常人係痾完先放上去沖 你先後掉轉咗